有無人可以幫我問人拎電話

有 可以點幫你?

自己問啦

問電話無得幫架喎
咁傾落就會知道係唔同人
唔通你又打算一世唔見面咩
玩網戀囉

999

我唔夠膽自己問
毒絲

認真留Tg

唔夠膽

搵ptbf算啦

我幫你問，加tg?

無錢

你認真?

點解你可以叫我留tg但唔敢問人拎電話

因為我唔夠膽直接問佢

你可以幫你問
但如果佢肯俾電話我既
佢有可能係 gay
因為我是巴打